覺唔覺得「難聽過粗口」 難聽過粗口？

通常柒頭先用

以為自己好幽默？

有小小

覺唔覺得「「難聽過粗口」 難聽過粗口」難聽過粗口？

我都覺 真係難聽過粗口

覺唔覺得「難聽過粗口」^4

樓主用緊